（4月新番）（非搶post）魔法少女網站

《魔法少女網站》描述朝霧彩在學校受到欺負，在家裡受到虐待，於是對人生感到絕望，正想要尋死時，卻遇見魔法少女網站，獲得了魔法的力量，並且第一次使用就無意間殺死兩個人… 魔法少女網站究竟是什麼？網站上面的 TEMPEST 倒數計時是什麼......
■ STAFF
原作：佐藤健太郎
監督：松林唯人
系列構成：伊神貴世
動畫製作：production doA

■ CAST
朝霧彩：大野柚布子
奴村露乃：茜屋日海夏
潮井梨奈：鈴木愛奈
穴澤虹海：芹澤優
雫芽紗理奈：山崎遙
雨谷小雨：原由實
燐賀紗雪：M·A·O
泉峰美佳莉：本渡楓
水蓮寺清春：松井惠理子
瀧口朝日：Lynn
朝霧要：岡本信彥
美炭貴一郎：鈴木達央
網站管理員 漆：中尾隆聖
網站管理員 貳（火男）：悠木碧
網站管理員 捌（阿龜）：絆愛
直戶圭介：安里勇哉

好想比人瘋狂嗌fxxk u

lm

魔法少女=高危職業

作者無啦啦又去畫前傳
同of the end一樣套路

LM

係
需要保護

睇到佢阿哥著底褲就無睇

女人底褲*

真係估不到呢套會動畫化

幾好睇

咪係 係週刊出

表面虐女
內裡百合

以下內容可能令人引起不適+內容含有劇透情節，敬請會員留意。

我既人工智能AI仲未出場

網站菲利CV笑到仆街

另外個阿哥應該同香港人差唔多,
比老豆老母逼到咁大壓力

睇完動畫立即追漫畫
只能講真係好虐心 好好睇
生命就係因為短暫所以先美麗

好慘

啱啱睇完第一集，幾好睇

冇人睇？定有第二個post

因為AI 所以黎睇呢套, 幾好睇不過好虐
今季會追呢套

第一集已經好正........

阿哥, 前輩.........

咩劇情都有.........呢套追硬....

做魔法少女真係好慘
多謝小圓

之後仲精彩

漫畫都出咗2啦

中二病

虐到差D唔敢睇
女主變身後隻眼變爆裂心心眼好正

個作者套of the end漫畫睇到第二季
自問都係一個鐘意劇情超展開既人
但of the end真係痴線得濟 接受唔到

死得好

菲利厄人做魔法少女

連登好似咁少人傾D套咁既

個阿哥瘋狂腹擊
痴線

人渣

btw 我諗阿哥應該無咁快死

見到女主都心痛

留名

最想睇既野個阿哥無做到

知你想睇咩

佢想睇咩
我好純潔我唔明
有無大佬可以解釋下

好慘
想睇女主黑化多d

佢比老豆迫到痴左線 係佢眼中得東大 睇咩都變垃圾 點會做果d 野

好衝擊 好慘

殺 全部殺

時間停止再割喉 爽

刻刻果到有管理員防殺人
呢到乾脆直接 爽

我冇睇漫畫呀 淨係追動畫
睇到呢幕好爽

好撚正

女主一開波已經咁慘
之後劇情仲得了

上兩年套魔法少女育成計劃啲魔法少女又係慘
打機打到死

睇曬應該會心靈重創

睇完覺得好正

一開波恰女主 仲要女主還唔到拖 話再打黎唔到M 睇到好爽
之後恰人個班玩到強姦 但一槍搞到掟貓俾電車撞條女(好似係)+前輩俾電車撞 得到報應個下又係另一種痛快

同以前玩GTA亂鳩殺人之後玩到俾警察殺死 跟住不停咁loop一樣

點解會睇到好爽

睇到好心UP
不過我以為個阿哥會搞左個妹

我都係

就咁睇第一集
根本唔用魔法少女都名義都得

有個死得好ON9(上屆勝者),成套野為死而死

後悔睇左果套野一屍兩命果個真係睇到爆粗
但今次呢套虐女得黎又百合我又buy

好睇

話說魔法少女一定要有咩元素
有隻魔法精靈,少女變身,打怪獸?

一屍兩命果到痴線
作者肯定成屋刀片

幾好睇，但點解會有人睇打細妹會覺得爽，係咪痴撚線

一晚追晒漫畫

因為喺現實咁做太殘忍 但有時又想試下咁做滿足下破壞慾
唯有喺虛擬世界呈現個畫面出黎

呢個時代應該都唔知係點

呀哥正一傻仔

想問下同果套魔法少女of the end
除左同作者 仲有冇其他關係？
依家追緊漫畫

好痴線套野
睇完好心up

哩套真係痴撚線

依家魔法少女根本係一種噱頭黎，是但啦

我覺得果套強行玩反差都幾無聊下，哩套起碼個劇情由一開始就黑暗睇落舒服啲

小圓之後都無乜真係好深刻既魔法少女作品

問過魔法少女俺未

Ching接唔接受到小圓?
小圓超展開反差仲勁
3集先黎料
人設都係可愛風格

小圓果陣梗係覺得好正,點會估到會咁玩
加上果陣又唔識虛淵,真係好驚喜

而且小圓劇情本身都正,賣點唔只係反差哩一回事

反而套魔法少女育成計劃比我嘅感覺就只係想玩個魔法少女大混戰,完全唔掂

哩套我自己就當超能力系作品去睇,反正差唔多無任何魔法少女嘅元素

係漫畫果套？
點解有 ai既

結城友奈
捱過第6集就黎料
或者直接睇須美篇 3集劇場版（每集40分鐘）

ai未出場
Gm黎

ebb 已經upload咗第二話

我覺得結城友奈好睇過小圓,結城友奈比到我嘅衝擊大好多,睇小圓個尾最多只係睇到我哇哇聲,而友奈個尾係睇到我勁心up,尢其係魚乾爆seed嗰到
可惜生不逢時,明明咁好睇

停止時間能力真係幾屈

Dio!

瞬移都好正，救人又得殺人又得

扣生命值出魔法，搶人地既魔法棒用多幾款魔法，變相唔會加速短命？

今集佢嘔血，係咪因爲咁？

是但掛個魔法少女落去就當反差 會唔會用得太濫

屌，睇到心痛
睇過小圓以為頂得住，點知睇咗第一集都

結城友奈記得第一季中間都幾虐但結局強行happy end之後我就冇睇落去

女主大佬係咪有排先死甚至唔洗死
感覺每集最後都係大佬獨白同埋預告下集標題
好想大佬受到懲罰

女主咁善良，實落唔到手

可愛又善良，做阿哥點打得落手

想個大佬有個比死更難受嘅結果
第二集大佬係門外忍住個樣好正

搵個frd 時停再幫佢挑斷晒手筋腳動，再切埋子孫根

應該係有排都唔會死住
不過後面有段劇情係個啊哥被個變態警察捉住

被哲學了

暫時都冇
利申兩套都睇到最新個集

忍唔住睇緊漫畫

其實無HE 第2季有解釋

睇完第二集對之後嘅劇情唔係咁樂觀 另外ED啲精係咪有咩特別意思

of the end 唔係完左咩？

暴風雨過後，全部魔法少女都要生bb

以前小圓都叫昆你3集，呢套半集就已經
好撚好恐怖，同時又覺得好刺激

基佬番走向

因為菲利大王配得好恐怖搞笑

漫畫係咪得56集？我見有分第一部第二部

一講野就諗起菲利個樣

由1965年開始配音生涯
真正為動畫貢獻生命既男人
我偶像黎

未完

女主大佬先係主角

頭先上網睇日本果邊完左

漢化到倫太郎打飛機咋WOR

出左結局但未漢化到咁後 原來都完左差唔多成年

下竟然

睇個post張圖就知
佢大佬又靚仔讀書又叻
係命中注定入東大既男人黎

打鬥勁精彩 世界觀都好正
但集集都喊好煩

睇完第二集...屌使唔使講咁撚多廢話
咁細個箱、打一錘就死都可以比佢地兩個吹咁耐水

佢唔拎條女人底橫點入東大

唔吹水女主咪死囉
聽故唔可以駁故

咁哩啲道理我都明，不過次次睇親哩啲劇情都覺得好礙眼
漫畫理論上應該唔會咁嚴重，一變成動畫就好大段野要講要晒好多時間

女主有隱藏被動 免疫即死技能

睇咗兩集動畫

專登去追埋漫畫

第一部55集就完咗？

應該未 但係作者畫完呢集就走左去畫第二部
第二部時間係第一部前小小 你直接去睇都得

個阿哥真係痴線加變態
個妹幾可愛居然唔係屌佢 而係打佢

佢真係好on9...係我就調教到個妹晚晚求我屌佢啦，靠打人而唔係屌人黎減壓真係弱智...

有冇女主枝槍買

你繼續睇落去 之後有條女送上門都唔要 淨要佢條可控制人嘅底橫嚟入佢老豆要求嘅東大

睇落都係基

但佢又唔以GAY老 捉左之後日日比差老調教都調教失敗 仲比佢殺死左 走老都淨係拎走條女人底橫

可能佢重口味淨係鐘意玩腹擊交

諗起朝凪

ED D 精蟲係咩事

呢張痴撚線

阿哥就嚟谷爆

見到呢幕忍唔住笑

冇左人肉沙包谷谷下就去拎魔杖嚟舒壓

根本呢套主角就係佢阿哥

阿哥好男人黎
又靚仔又係人生贏家

問心

毒撚忍一日唔打飛機都難啦
點同人地比

個菊光同含撚口

今集有二部綠色頭髮個頭丁

啱啱追到漫畫進度 作者畫功變化都幾大

條底褲

佢e種反差萌好可愛

ep有真人化小狗 又幾用心

流血個地方會唔會係...

成日覺得女主個金毛fd會突然間死

秘密

依套嘢好似冇乜周邊……

想買底褲？

想買枝槍

如果head phone jet係上面可以整對翼

今集突然多線發展

八婆，阿哥、藍毛，重有佢個粉絲

好想快d睇呀哥發癲

見到佢阿哥俾人調教 被人老漢推車笑撚左

劇透用返粉字唔該

講魔法少女啲嘢咁大聲俾人聽到
好心靜靜雞講

個殺人犯既cv係作者本人

唔知智障愛幾時出場呢？

你唔講都留意唔到

有咁既癖好

最高智能障AI梗係要

壓軸出場

同隔離GGO個痴線佬作者差唔多

偏偏就比個最憎女主果個做左魔法少女
今次一定冇運行
黃毛一入屋就訓低吐血，仲以為比人埋伏殺左

我都差D以為佢比人埋伏殺左
但係如果黃毛咁快死咁女主都死鳩硬

條八婆做埋魔法少女不突只
應該仲拉埋偶像做同伴
點樣對付2個癲既人

btw阿哥出黎係咁話人垃圾有咩意義
阿哥係咪有D咩伏筆

睇漫畫果時都覺得個bully好衰
但今集又洗白左佢
女主me me mor mor 又縮沙個死樣真係好黑人憎
比人幫完都不知感恩 比我都想打佢啦

阿哥係主角

屌你老母講到恰毒撚係啱咁

又唔使打人ge，人地都唔理你，你咪唔好理佢lor

女主哩種毒撚格黑人憎還黑人憎，我覺得當佢空氣無視佢咪算囉 不如話咁樣對雙方都好
去到依家果個地步就過晒火，洗白都改變唔到佢都係個仆街嘅事實

btw阿哥真係配得好撚正

0.03專配痴線佬/FF怪
一方通行
兔仔（十二大戰）
步夢（蘿王）
赤羽業（暗殺教室）

唯一正常人+人生贏家
朝霧要

其實現實女仔係呢d性格既話係好乞人憎
但動畫就當然想保護佢

黃毛唔好死呀

個進度比想像中快 會唔會直接做到漫畫進度

紅毛個yoyo 係純粹殺人武器

感覺最廢

枝筆到底有咩撚用
你e架見到主角,有自己件武器,再加支筆就好似進可攻退可守咁
但係第一個攞e枝野果條友,到底有咩撚用
就算比人襲擊,用枝野包住自己,人地磨你血都磨死你啦

所以咪比第1代獵人扑死左搶埋

菲利比枝筆人,同叫佢去死有咩分別

變身相機一樣冇撚用

育成計畫d fd?

唔係架 變身相機可以用黎暗殺 幾方便架
變做你啲同學 之後捅你一刀 你邊估到

咁個十萬噸鐵鎚都係啦咁
有冇用其實要睇你角色定位係咩既啫
如果係朝霧呢啲咁軟弱既比個鎚或者yoyo佢唔會落到手

睇女主成才

我都咁覺得....條主線都幾弱....同埋我會形容做重口味唔係黑暗囉.....
想問下漫畫55係咪已經最新?....呢邊未完就開始漫畫第2部???

後半原創

睇人講係第2部做落去之後先再接番落55之後既事

屌擺明係諗唔到點收第1部尾

好似係因為轉去第二本雜誌度連載，先出第二部

我覺得第二部主角會幫第一部主角手
不過第二部最新果集劇情已經接返第一部

聽講動畫後半會搞原創

黃毛用魔杖用到噴哂血
其實佢開技偷底褲用完再塞返俾虹咪得囉

成套野 佢招魔法最屈啦
時間停止又無限時 消耗又見唔得特別大
強化版嘅白金之星

佢只係有插入第一部某幾個角色姐....時間上應該仲要D時間先去得番第一部最尾啦....

消耗係超大 加上有其他人勁過佢

仲有得勁過時間停頓

好少 只要阻到佢㩒電話就ok

最新果集生肉唔係已經係55集後小小咩？

第2部定第1部既生肉?? 未睇添

緊係第二部啦 依家生肉講到好後啦 最新果集已經係8月1

已經出左好多集但係無漢化接手???

人地漢化組都有自己既生活架嘛

我唔識分第一部第二部,有中文個啲係咪全部第一部, 55話

55話後就係第二部 封面就係第二部主角

睇緊第2部生肉
開始同第1部接上

唔識日文

第一部55集時間係7月23 第二部最新集係8月1
好想知作者會點收55集個尾

第三集已經有第二部d角色出現 有無人發現到 ？

講真我覺得哩套吹水太多，哩啲聽到爛嘅大道理真係無咩興趣聽
漫畫都話可以快手睇完堆廢話，動畫仲要講咁多野搞到節奏好怪
後半仲要原創，我覺得爛尾機會都幾大，去追下漫畫算，動畫不了

黎緊呢集智障愛終於出場

黃毛

《魔法少女site》停播
在前不久，優土豆宣佈了因不可抗力而停播動畫《魔法少女site》。
而且就在前天（5月10日），其還通過官方微博發佈了一條動畫自查清理行動的相關通知，清理集中過度展示人性陰暗面、涉嫌低俗、血腥、暴力、恐怖等展現錯誤導向或價值觀的動畫。

嬴國又羸

過度展示人性陰暗面

怪唔之得依家仲未有熟肉啦

熟肉出左啦 不過得簡體

有冇link?

直接睇eng sub

第二部角色做左乜
對第一部有影響?

part2警察未死唔知係時間點係第一part中間定係佢真係冇死到？

抱歉！您访问的页面不存在
殘體 梳[

我仲睇到WO 可能係有unblock youku掛..

不過動畫原創多左今集尾個角色唔知會唔會做爛

Icomic個app有得睇喇

除咗女主之外，無個正常

女主老母

仍然有啲智障feel

嗨多磨

↗↘↘↗
キズナアイ です

有聲

要有少女最少三個
施法器具，棒、弓、鎗
力量源頭 (唔一定係精靈)
唔一定有怪獸，但一定會死人

其實條㡳褲係點控制開關？

就咁講野就得 （我見係咁）

ED白色一粒粒嗰啲係咩嚟

有時食飯先得閒睇卡通片
但係食飯唔想睇呢套嘢

精子
暴風雨個頁都好多

我覺得劇情推進速度都OK
請問第幾集開始原創?

第六集明明唔止三個管理人出過聲
但ED聲優就只係得三個人名係管理人
係唔係即係有管理人本身係有角色名

今集尾隻野已經係原創

今集好正 超展開
呢套野除左畫風人設好岩口味

op full

忍唔住睇原作
勁正,睇到第2部

呢套嘢最正係有好純真嘅笑容
然後突然變臉

搵唔到第二部到最新的link

點解好似冇咩人討論依套新番
個人覺得幾好睇

後半原創都唔知up 乜

見到魔法少女都估到會好虐

原創先有討論空間

我都係怕劇透先遲遲唔入po 後面原創作放心哂

動畫未開始睇
會去到原作邊個位停??
去到大佬着底褲個到未??

其實如果你唔介意睇殘體既話
大陸百度定期有人轉載第二部
同埋都接手漢化緊第二部

第二部轉成週刊連載
單行本會直接接起第一部後面
目前出到26話，24話開始接返去第55話

唔該巴打

鬥交果度做得超差
但沖涼果度好正 彩好可愛 百合無限好

小圓式設定

有d似第二部女主, 係咪佢黎

8號管理人，拎日本刀斬人嘅肥婆
好似係，除非唔係

キズナアイ

智障本體可能都係咁嘅樣

其實智障即係邊個？

キズナアイ Kizuna Ai
自稱人工智能A.I. 虛擬youtuber

想問下係咪第7集開始係原創？

小雨同彩講左啲咩

睇左漫畫既人 快點劇透我

我估有同伴陣亡

會唔會係紅色頭髮果件野死左

果個人 都幾出位

其實係冇覺好瞓搞到咁
定真係開始老化
btw, 如果老化咗又死唔去
咁係唔係可以走去拍移動城堡

女主個樣同日日打飛機既毒撚差唔多
講野無氣+頹到仆街
本作特色黎

黃毛得幾日命

成套野最仆街係女主呀哥
有個咁可愛既妹妹點可能咁樣虐待
現實有冇咁撚慘既人呢 有乜可能十幾歲打到嘔都冇人報警,
學校欺凌玩到課室噴哂蛋黃醬都冇人理
你話入廁所上天台果D冇人見到都話,咁撚明顯喎,日本文化黎?

好正.......班男同學

呢個阿伯.............抖M...........

呢條好似最正............

漫畫有一幕插阿伯菊花

奴村同學仲正喎
拯救女主角脫離苦海

如果當日真係殺撚左條八婆就慳返好多集

黃毛最正

嗰度我唔明點解成把鎅刀鎅過條頸都唔死

黃毛好似𠝹完有講 無𠝹好深 不會有生命危險

第6集尾有個白髮女殺左好多人
係咪原創人物黎?
漫畫好似冇

幾鐘意奴村同彩呢對百合
唔似其實硬百合番咁一開始無啦啦就搞百合
佢兩個係真苦命人大家互相扶持有理由咁百合

好過上季套citrus對百合姊妹

有兩個黃毛
雖然有個係偽娘

全部人都係性格有問題既病嬌

女主唔算呀？

女主同佢老母最正常

技都唔洗開，直接塞住佢把口然後除底褲

變咗xmen

奴村最正常，識得諗計解決自己啲敵人，女主角淨係識啞忍

點解變態呀哥可以着得落條底褲

暴風雨後要生BB 咁女主呀哥

仲以為個毒撚會殺左呀哥，點知咁撚樣
個偽娘係咪已經知道哂所有野？
軟係只知道當下佢地唸緊既野

女豬知道真相都唔講正一豬隊友

曾經期待過呀哥會洗白

幾黑暗嘅動畫都要有泳裝回

見到呢一類軟弱垃圾女主真係好撚燥
好彩偽娘做到野

呀哥要做壞人壞到底先正

育成番係咁 就係要寫到佢咁軟弱
期望佢臨尾百屌成材冇埋黑眼圈個爆seed樣

廢怯少女

嘩屌 成套野個偽娘最靠得住
不過個能力咁可靠應該都好快死

我愛上左個偽娘
好靚

阿哥同毒撚講着咗你女神條底褲 真係好撚爽

偽娘都要著女裝泳衣

要搶返條底褲其實都唔難啦，用黃毛部電話停時間再搵人除佢底褲搞掂

你就似第一集個幾條友咁

依六集都未有改變嘅先兆有能要黃毛死先爆seed

就死啦喎佢 洗鬼搞咁多野，暗殺佢咪得

點解佢就死

重睇今集啦

唔係講緊搶番條底褲咩 我知黃毛用多次魔杖就死

咁咪死撚得囉

黃毛洗咩自己用魔杖 叫其他人用都可以啦

睇黎動畫到海水浴場？

不過睇漫果時 記得有偽娘
但睇睇下就唔記得佢係偽娘黎
係咪佢偽得太出色

佢一日用幾次

呀哥都係

偽娘個設定用黎搞一次gag
只係根本唔重要 無關痛癢
後面唔提咪無人記得

偽娘一齊換衫

毒撚咁快死咗
仲以為佢會搞啲大鑊嘢

毒撚無哂人生希望
好事黎

女主個邊都冇魔杖係手點用呀（除左底褲）

之前又話動畫搞原創
照咁行咪同漫畫一樣

係咁既話我唔睇動畫了

聽人講第6集開始係原創
但除左多左個類似王既角色
好似大部分都同原作一樣

阿哥咁"大袋"都無人貼圖?

呢張有點恐怖...........

.

好彩得佢監視個姣底偶像，如果唔係分分鐘大家攬炒

死得勁唔抵，最可惜佢唔揀啲保證殺到條仆街嘅方法

其實條底褲都有限制，拉開距離，係條底褲用者認知距離以外殺佢已經破到佢防

好明顯係殘體禁個制變正體
乜撚野隻為

就算冇底褲毒撚都冇可能殺到呀哥啦

殺之前咁多野講抵佢殺唔到啦
乜都唔講直接捅落去咪一了百了

變做黑白實仲得人驚
呢套野真係差左d制作

通常呢d角色都會留返條命到最後好似比天收咁反殺

仲有刑警係動畫d戲份少得可憐
唔知另一個重要角色會唔會出場
得返4集到底點完

所以，其實魔法少女係咪指緊堆怪物

睇完第二部生肉29話
發覺動畫都唔算係完全原創
一部二部同外傳三部都有關連

點解睇阿哥串毒撚會覺得好爽

請問外傳有無漢化

暫時生肉出到第7話+2話短篇番外
漢化最新就4話

d演出真係好麻麻
虹海海撲向呀哥果度

之後應該到真原創喇掛
畢竟呀哥既下場應該唔出得街

個隱形人係邊個？

有無人同我一樣唔想哥哥輸?

原版下場係 ？

唔好咁啦
快啲講啦

爆菊

難以想像，成班女咁正 個個跪晒係度比佢任玩
佢居然咩都唔做

H動情節。不過唔玩得 因為唔可以除底褲

我覺得條底褲應該幾臭下

唔識日文
點解會提外傳個長月雹花

漆前身=長月雹花

唔好完全除晒囉
Keep住半脫咁屌囉

虹海海

蠢女人

蠢到

雹花個朋友 好乞人憎

死撚左啦

唔理 個八婆好乞人憎

小虹海

條底褲吸收晒小虹海既味道
好想係咁索

比人中出完大肚想搵個毒撚埋單
點知個毒撚蠢唔晒.但又仆街過頭
估計女主殺晒成個班級笑過女二既同班教師
之後變成漆
所以第二部漆下下都針對住A
點知錯手殺左假扮A既蛇吞女

吸埋大佬既味
你慢慢

唔除晒，剩係露出得唔得
定係條底褲一定要遮住下體先有效
呢個point應該會影響到有冇H本子

呢個位可以命令d女除左衫都得啦

H漫一定要有搞埋，仲要中出
一除底褲即刻魔法失效
俾人踢蛋蛋踢到叫救命

睇呢套真係睇晒原作外傳新作

of the end 其實完左未

上年年中定年底已經完左
算係GOOD END既

全部綁起哂先除

今集d分鏡同鋪排 靠一方通行把癲聲carry

個演出真心唔掂
就算經費有限都可以做得更好囉
不過如果留晒d經費去之後百合度就原諒佢啦

有冇人可以share 外傳link
淨係揾到1

唔介意殘體就上百度睇
個邊更新得最快
識睇日文可以直接去DMM買個本週刊

貼吧精華區有哂

呢兩張真係要cap 圖比大家, 等大家再三重溫........

哥哥伸條脷出來好似"Venom" .

首op轉左

菲利

蛇舌女好可愛

死得好慘

係 明明係一個好同伴

無計，扮A比菲利大王見到

想問第十集係咪停播左

唔係，有字幕了

淨係DL到意大利SUB版
蒙頭入閘照食

無共識既就去貼吧睇啦

菲利把聲唱OP好正

已經有正體字幕，ebb已經更新左

菲利一去不返

真不幸呢

本動畫只有兩種人
1 彩廚
2 扭曲既彩廚

佢所做既一切都只係想令彩有覺悟
變得勇敢

下集製作組敢唔敢還原漫畫54集後半

今集個op咩事

好魔性既聲線，loop左n次

呢句可能由A.Iちゃん講座

花Q 花Q 花花花花花Q

54唔係55

真係原創左

漫畫邊度睇最update?

菲利唱歌真係好難聽

btw蝦開女主嗰個變得咁型

漢化組去到24
25-30貼吧有人漢化左

講緊第二部

腦入面不斷出現菲利唱歌畫面

女主似乎想做小圓

最新一集既彩好正

半年番？
如果得返兩集 都唔知佢點埋尾
而且黑社會 力量強化jk 大波有錢女都未角色回

12

點解要畫到理管理員咁撚核突咁撚恐怖
正常人電腦突然彈d咁既野出黎，
仲唔嚇撚到成世有陰影咩 仲要少女
睇個樣都知唔對路竟然冇人報警
仲有協力者聽佢地支笛殺人
同類作品例如小圓，育成計劃果d，
起碼都扮哂可愛咁同你傾啦
呢套開頭管理員彈出黎仲要大特寫，
嚇撚到我唔敢開全熒幕仲要細聲小小先睇

報警??協力者咪就係刑警
不過佢搵得既少女唔用魔杖咪直接殺

點解管理員又要唔想比魔女知背後既野, 個website又要有hidden button click入去

因為背後既野唔係指tempest 而係再後面 未查到出黎既野
Tempest係用黎呃佢地互相殘殺 （鳩估中）

Tempest係呃佢地用魔杖
唔用魔杖直接殺佢地會無效果

屌你 得返兩集點埋尾呀

幾集冇睇 阿哥 未

動畫應該唔會做佢

今集唔跟漫畫
好似改得唔錯

奴村

屌 仲未錫就死

動畫唔夠時間

呢條女乜水

你當係初音

kizuna

屌你老母kiss呢

最後一集可唔可以還返個kiss黎

可能bbq end

無左個KISS
改既劇情唔該比足貨

死咗嗰牆仲有效
其實女主可以tp出去

管理員似以前都係人類？死左就洗腦做管理員

睇埋漫畫講，應該係

用魔杖用到死會變管理員
已知漆同兩個貳都係魔法少女變成
新既貳就係呢個原因（奴村）
其他未講
另外有啲可能係王直接造出黎
壹之類

有冇link呀

剩得番1集 真係走馬看花

搵到喇

露奶化身管理者追殺彩相愛相殺正

今集魔改得唔錯

奴村變做管理員 係咪個樣都會跟住變得核突

冇左公園果一kiss囉

係咪又係d老土劇情
金毛變左管理人之後一齊追殺d魔法少女
之後主角喊兩野佢就諗返起d事 幫返d少女

根據原作最新一集叫番醒奴村唔係純粹喊兩野而係有某種方法既, 但動畫會唔會跟原作就未知

死之前心心槍幫佢BACKUP DATA
變管理員幫佢RESTORE番
完

今集改得幾感人

未睇
奴村變管理員好似只係頭髮變灰色??

痴線/成集改左咁多
圓神仲要勁好抽
明明漫畫一話都唔夠就死左

冇睇動畫
美炭兄D戲份有冇cut到

cut左“你很美”果到

全部人智商下降都話改得好
用時間停止咪冇事囉,仲要攞部電話出嚟俾人打爆
垃圾女主見到菲利射咗兩槍又唔TP走
𠝹刀妹又唔即刻幫人回血喺度唔知做乜嘢
依家仲要得返一集大把野未交代
天台啲人點,樓下啲人點,管理員啲人又點

比返呀哥我

趕到痴線，同漫畫無得比
不過佢一季又好難出晒55話漫畫

睇上一集以為女主會覺醒
點知都係繼續free ride

套野除左小雨都係垃圾

咁重要既劇情cut撚左

趕唔切埋尾

比人打爆咗部電話之後, 奴村插褲袋(以前佢係有部新嘅電話放咗係褲袋)

點知原來乜都無...

係度固弄完虛........唔知做乜.......
(個yoyo 跌了係地下...應該唔關事)

唔係摷防護罩枝筆咩?

我初頭都以為第一部電話係假野
有乜理由咁智障show部咁勁既電話出黎比人打爆

真係唔知點解
明明成team人係到 啲魔杖能力又唔弱
都淨係企定定比人打

奴村比動畫嚴重弱智化
雖然漫畫入面未到偽娘個種咁醒
但絕對唔會係做戇鳩野個種黎

唔係弱化唔係弱智
首先佢地冇諗過會遇到咁既局面
也沒時間去整假魔杖
破壞了一個魔杖換來一個殺死管理人的機會, 非常值得

時停左可以直接殺.雖然佢用多次就會死

仲以為好似秋瀨或咁有2部手機
最煽情嘅一集做得最差 浪費哂劇本

得返一集點交代晒呀

漫畫32

大半係55話劇情

真係香左

動畫大結局先行圖，黑化露乃

你指邊個先??
奴村就55話已經肯定死左
大小姐就今話......

唔知個管家知道左會點

50幾話個時已經跌爛左幅全家福......
管家應該都估到

屌你老母

今轉到管家騎掃帚

無CUT到

你很美

屌你老母冇kiss
得額頭

屌爛撚到,

第一集踢肚 割喉 強暴
唔黑唔整

最後一集打鬥埸面
女主極其量都係跌親 仲有個雷電招來

係咪搵左負責開兒童向卡通片既編劇去改呢集

係咪因爲之前比人投訴到差啲停播既關係？

屌佢老母，同babycondom個班c9一樣咁撚弱智

個劇本真係毀左朝霧 奴村 咁好J既角色

睇原作啦大家

長月

咁就完？
雖然最尾有阿哥睇

雖然最尾百合同床好撚正

但係個end都算不頭不尾
btw大家都打生打死 佢兩條友打完就去爆房

早兩日睇完,呢個作者另一套漫畫
魔法少女of the end
幾好睇唔錯,有無ching有睇

我都覺得幾正
無啦啦黎個神轉折

睇到阿哥個到菊花一緊

神轉折得黎又幾合理
唔似darling in the唔知咩xx咁,突然間吹到又宇宙又最終武器

我幫你鬆一鬆囉

OTE好正
個時係睇尋找身體.
其中一話紅人同OTE第一隻爆破魔女連動
追追下OTE去到50幾話得返生肉

尋找身體同of the end兩套都有睇過

動畫黨想問結局接住睇漫畫係咪直接開第二部就得

中間d情節好似有少少唔同 最好由拆咗奴村屋企嗰度開始睇

尋找身體我記得之前睇頭兩部係無限loop咁樣 之後有冇咩改變
真心of the end睇一開始心諗咁鳩既
但係睇到尾真心佩服個作者咁都兜到得黎又合理又收到啲伏筆

仲要睇住佢啲畫風慢慢進步

正

如果有對比最新漫自然覺得動畫差少少

動畫都唔預出第二季
唯有咁

淨係變管理員出招都怪
無啦啦變左射波波

漫畫能力變左管理員都一樣

無睇漫畫，
最尾睇唔明
點解奴村同朝露 同住管理人開槍 會去咗 火車位 時間又停咗
佢講咩 能力轉移咗比朝露 又咩黎

咪玩啦
照用時停女主死左好耐

阿哥俾人屌屎眼

本身奴村係用盡壽命死
女主對自己開槍將自己既壽命''轉移''左比奴村所以奴村復活左
然後奴村就用時停女主就開槍轉移牙柒去火車位度
女主支搶而家唔止可以轉移物體仲有壽命, 漫畫就仲多一樣轉移記憶

改得幾好既
最尾張相出埋愛麗絲
應該想留出第2季
但漫畫有排都未夠貨
一係就照玩原創

我諗BD都應該大爆死唔會有第二季 成套動畫制作真係好麻麻
但會吸左好多人去睇佢漫畫 我就係其中之一

動畫化既目的就係吸引人買原作
依家仲要有得賣版權
BD呢D WFC啦
狂賭之淵咪又係大爆死跟住有第2季

我覺得除非BD爆死少過2000
唔係都幾大可能會出2期
又有刑警個妹 又有能登配王
唔似魔育 最後3分鐘留咁多鋪墊

睇依家個pt都幾大機會爆死

動畫真係改得柒柒地

有底褲買

好似係抹布

你地睇過漫畫可能就咁覺得
我動畫黨就都覺得算係咁
反正我從來唔會睇漫畫

因為睇過漫畫版
動畫將部分後面既劇情推前同刪減左
所以覺得佢咁改會有啲難出續篇
可惜左啲
同埋漫畫彩同露乃kiss個幕cut左

BD 306

咁第二季應該…

睇完動畫先追漫畫
有時間回溯唔難兜啫

大爆死

奴村角色歌好撚正

奴村第二首角色歌歌詞好正 大量洋蔥

吸引人睇漫畫only

改得多唔多 會有二期嗎

34
心疼小清

小彩小雨

好變態個老豆都著底褲

老豆

成家都痴線 得個呀媽係正常人

魔法廢中

真係估佢唔撚到

呢個作者畫嘅野 你每次估佢唔到

條底褲目前俾4個人著過

唔知有無洗過

無，臭到

一定好多血
條女著都話當m到 e架男人著個龜頭流血睇見到覺得疼
Btw有四個咁多咩

仲有奴村

近兩話